{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043027",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7502&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천공항(을왕리)호텔휴로프트"
    },
    "text": "車両運行サービス、連携観光案内サービスなど、様々な宿泊サービスを提供しています。 仁川マシアン海辺の夕日と仁川ならではの力強い日の出、生命の宝庫干潟、海を楽しむことができます。 乙旺里マシとは海辺から20mの距離、巨潜浦船着場から徒歩4分、マシアン海辺の近くです。 チェックインは6時からで、チェックアウトは12時までです。 すべての客室には無料Wi-Fiと全室禁煙、Bath Amenityが提供されます。 また、無料駐車が可能で、宿泊客には3日間の無料駐車特典が提供されます。 仁川空港の送迎サービスやサンディングサービスも可能で、乙旺里海水浴場のサンディングサービスも提供しています。 干潟体験ができる道具である体験鉤、採集筒、長靴も無料で提供されます。 休憩室もあり、24時間利用でき、簡単な調理や会議も可能です。 ただし、ファミリールームを除くすべての客室は調理ができません。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、客室使用中に高声、放歌、または喧騒な行為により問題が生じた場合、退室措置となる場合があります。 その他にも事情により情報が変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊サービスにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "当施設では車両運行サービスや連携観光案内サービスなど、さまざまな宿泊サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "乙旺里マシとはどこに位置していますか？",
            "answer": "乙旺里マシは海辺から20mの距離に位置しており、巨潜浦船着場からは徒歩4分です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは6時からで、チェックアウトは12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室には無料Wi-Fi、全室禁煙、Bath Amenityが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。また、宿泊客には3日間の無料駐車特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスやサンディングサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、仁川空港の送迎サービスやサンディングサービスも利用できます。また、乙旺里海水浴場のサンディングサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "干潟体験に必要な道具は提供されますか？",
            "answer": "はい、干潟体験に必要な体験鉤、採集筒、長靴も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "休憩室の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "休憩室は24時間利用できます。簡単な調理や会議も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室での制限事項はありますか？",
            "answer": "すべての客室は調理ができません。また、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室使用中に問題が生じた場合、どのような措置がとられますか？",
            "answer": "客室使用中に高声、放歌、または喧騒な行為により問題が生じた場合、退室措置となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "その他の情報について教えてください。",
            "answer": "その他の情報は事情により変更になる場合があります。また、画像は実際と異なる場合があります。なお、客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 528
    }
}